hi淡友（1309）

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

lm

可能要多P先轉到

通常黑暗大跌市
就係
早上急跌
下午回少少
晚上再跌

老美時間一開就暴跌

收到phone今晚千升

Thank you 纛絲

奈姐！要幾多p先轉到？

琴日係網友post見到你

視乎幾黑仔啦
好黑就要搵多D人幫手

見親D都樣衰

冇唔係好黑，不過都想轉下運，想再好D

請我食個飯得唔得先

miki啲二三線股冧閪

唔夠黑, 人地會吸走你D好運架喔

都得既, 不過我呢排好窮

堅唔堅呀！緊我典算呀，奈姐

又要升啦 唉

我使唔使去作個福？

li增發 沽li有無得諗?
利申 新手

黑D先再轉

好啦好啦！thx奈姐

南野喎

徵 十個性感絲打幫手轉運

張nq put信念唔夠

又跌

插呀

搞咩呀

應該嘅

點解我冇膽put

期油已反手

大戶放過我啦

收市咪上番26550

好啦我走左指數put

今次你準

快升

小注跟call

開市了
諗下有無機會入場
執返個宵夜

有無貼士可以跟下

700call左快上30000

80 張dji無買港女

一call 爆升廿點

要搵錢係時候啦

點解我會驚係12440走左張12450np put

係

我22:35 call 嘅

坐到驚左

個位咁靚都驚

邊洗收市 眨下眼就上左

期油跳上

啲錢俾你賺晒啦

我明法巴感覺我都成日坐

聽日上到268啦掛

靠你啦奈b

下下都90度上落
點追

上鳩到咩
咪266<->263

點解咁有信心

上一上268 比我put先啦

咁易上到 大芋點搵你錢

睇死佢又3點半抽上做倉

所以成個星期都吉吉

上多次270 俾我put 啦

夜期收市上到268 捐$500

唔出奇 尋晚上267 今日一開就隊

冇豬已經好好

不了

好彩收市前走左今日入既Q牛

支持

你張268 270食哂未

轉晒call 納指

應該今日低位食左268 270仲揸緊

垃指

270未
268今朝26380食咗

平左倉先叫羊

29700put多次

幾曰無見你入市既

仲未升既

慢慢升

馬仔輸左9k, 屌

張call hold 左成晚

信念強撚到

會跌

我都有玩

想訓想訓

尾場，重注1號，炒鳩左

馬又玩幾大

買左6，2，4，9

比巨額過關殺左

好細

7 號有料

主持分析，都r 曬頭點解會係佢

好彩有補位置Q

雖然呢排夜期多數挾上，但我都覺得難揾食

馬股都掂

波有冇賭埋
全天候都有野賭

人地有我地唔知嘅料

邊個馬主個知己個妹流出
我屋企人成日收到呢d 50/50

我地講開女人對波

有呀，總之皇馬就買角球大，夠你發達

馬仔都玩咁大
我一次買幾百蚊六合彩已經係極限了

買個6仔 全餐

好想做馬主，但見到個洗費就放棄

今晚黑到仆街，道指同我升上去

貧窮限制你想像

太豪了
俾盡廿蚊電腦飛

買咁多同你買一注係無分別

想知好似要馬主介紹先做到？

我亂買2，6，7，8，9四連環
派得二百幾

有中仲想點，我輸9k 屌你

馬完全唔識
好似好難咁 好複雜呀
完全無興趣賭馬

要抽籤架

全部熱熱地，算係咁

你大撚把啦
做到馬主
真係屌女屌到氣喘

我做馬都ok

same same

其實，我都有排追

港女又係26580度妹

老一輩死晒 馬會唔會無咩人賭
賭波都話比較方便 場次又多

次次都鳩買10蚊3T當買六合彩

好麻煩，又要同馬房搞關係

大撚把後生賭啦

成日見佢地刨馬經
好搞笑

機會率咁細，買200 注同1 注係一樣

唔係掛
讀書果陣唔覺係得一個
而家身邊朋友 同事都唔覺有賭馬

納指急升

嗚呀食到100 點la

神

波唔夠刺激動物正d, 好似牛熊咁

痴撚線，都係鳩坐等止蝕算

可以訓了

上左車？

大法

call埋金

個日買德乙全中

跌返落原地都上得返

熊B死了
日日都夾死熊B

想點撚樣

好彩冇睇住

有無收到風

我估最後平開開市入call有得賺

唔係呀，都係一千零一張
有一個幾遠既SL
等緊中訓覺
後悔無跟大戶巴走

納指，金都有得賺呀

咁我又試下set張put，睇下明天有無早餐食

納指而家入應該都有水位，起碼轉燈

聽朝高開先put

咁樣都係一個好方法

put左坐緊

然後一去不返你又坐

你267

企咁耐做咩，直上3萬好過啦

dji 29700put

米國我唔識
你努力

我去訓教了

夜期抽高，聽日提款機ready

轉燈

倒升番晒

跟我call納指

納指唔敢玩好chok

所以佢係咪有排坐

好少妹，都唔算chok

坐幾十點咋嘛 好快就到

成日坐幾百點，平手走或蝕，都好辛苦下

咁以後有賺好走
或者跟啲勁人買
坐都坐得安心啲

買你對家得唔得

平左call

call真係坐極都唔驚

香港遊行下都要坐成年

識搵位坐咪係囉

夜期真係升足100點

美期粒燈制好性感

個市真係。。。。日日都咁樣v上黎。點玩

老美真係玩撚晒

好易玩姐
日頭跌多數夜晚升
日頭升多數夜晚跌

v 係老美既常態，一直都係

平左

屌呀

6位數字USD

下，咁都知？

睇個長度都知啦屌你

一晚賺我幾年人工

你贏

一齊買波我今晚睇好曼聯，最好就開波PSG入波再反cup

話咁快上返299, 又要挑戰3萬
儲call 既朋友們有福

《彭博》引述消息人士報道，印度塔塔集團(Tata Group)洽購印度最大雜貨電商平台BigBasket最多80%權益，而BigBasket估值約16億美元，收購八成股權需將近13億美元。

消息人士稱，塔塔正就收購BigBasket股權規模展開磋商。目前阿里巴巴()持有BigBasket約26%股份。早前有報道指，阿里或在交易中出售所有持股。(ek/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2020-12-02 12:25。)

阿里敗走印度

下 道期轉燈 V番上去
咁今日唔難268啦

呢期港女獨立行情

我買左年plan

信左個fd put dji坐左成晚

美市果然真係唔識跌今日港女爭氣上268得唔得

咩位

free vpn??

yes

咩名

溫提
睇到恆指期貨十檔 我試左
MIKI 就睇唔到既

屌 282 而家先停牌...無得玩

要比錢既

黃股

咁都得

太狗了
忍唔住開左POST

哇屌 勁假就上267 無人講?

又想上270

有咩參考價值，都無成交

叫牛軍出黎GEL 定先...

已經開始叫悶，快d 上啦

通過左中概審查法案即係點? WFC???

今日又妹市
今日上到270 比個like佢

沖呀！！！！！

祝你好運啦

QQ 條ON9 勁假

268就上270, 270就上到272...一路LOOP

又升

幾時先返23500

當熊軍活不下去的時候

點解唔跌到咁上下，就買call 對沖，段段食可能可以回返本

活巴要接受現實啊

一陣就碌返落山
日日勁假都見升16.7蚊

你都有啲道理，買牛仔對沖反燈都好

屌呀咁樣叫高開左...

245都有機既

不過我上左水gel 依家冇可能了

咪係，等我仲拿拿林login

妹爛市

首領

開市26623.42

DH已出

巨棍

傻淡

我就巨棍妹到咁仲巨

枝巨棍係打橫睇

268 打比我

Me2

冇交電話費呀你

熊 G E L 熊 熊 哈

熊軍今日有福了

咩事

真呀 Feel到今日股災

即係會升到268

大棍

有蛋糕食

想食了

On9 咪gel啦
今日100點上落

遲左了
碌棍和味呀

燃料準備好了

食包媽咪麵啦咁

checked.

殺到245都唔夠270多

睇牛熊圖就得 依個世界冇窮人啦

搵多樣野潤熊軍姐

無SHOW 埋D 近熊近牛既

係，唔會100%準，有80%準都好有參考價值，重貨位10次有幾多次冇死到？

早果排殺落去果陣，232樓下重牛到仆街點知頭也不回扯上去248

所以冇乜特別 啲人自我實現姐

268唔知 不過今日呢兩日應該上唔到270

加注7500未

而家無曬d 技術分析好悶嫁麻，咪唯有拎牛熊圖打下j , 好悶嫁麻

冇得加了 訓左落去 依家起唔返身

80%都有咁好

不要妄想
每次反彈都是最後逃生門
牛油已溶化
牛仔應當懺悔

記者係咪針左

記者語錄

觀察所得，人只會記住唔準果次，每次都mark低係有8成

永遠懷念 傻淡院友記者

好簡單，由240升到270，中間劏親D熊都重貨，要咁樣計

幾時先肯復出
好懷念佢大叫牛油嘅日子

準備抽升

唔係抽左?

例如今次趺到258再上返270咁你又當係定點?

個逃生門由238叫到依家
不過佢睇淡既理由又太長遠

佢太反社會人格
又大爆發又打仗咁

佢聲稱自己贏好多先來出po

得罪講句 傻淡心地唔好

真是太牛b了

出左黎幾日就隻熊就打左靶
係勁假時段

冇力啦
走鬼呀

股JOY黎緊

抽升完

爺閪6落3

唔知今日有無機做淡友

酒啊啊啊啊啊

miki快啲冧閪俾我走啦

國際提款機

WASHINGTON — The House of Representatives passed legislation on Wednesday that would increase oversight of Chinese companies listed on American stock markets, the latest attempt by the United States to scrutinize financial ties with China.

The bill, the Holding Foreign Companies Accountable Act, would require the companies to disclose more information about any ties to foreign governments and the Chinese Communist Party, and would remove them from the U.S. exchanges after three years if they did not provide U.S. regulators access to their audit information.

The Senate passed a companion bill in May, and President Trump is expected to sign it into law.

無影響

823領展今日食左春藥咁

揾國安狗咬你嫁

熊軍6落3?

張圖正 SAVE 低先

原來270-274咁多燃料

不嬲係好股，60樓下，唔吸正傻仔

仆街用錯圖

唔會係有張牛碌落山呀

熊熊好可愛, 死都死得可愛過人

熊貓唔係貓咩貓軍6落3姐
無事兒無事兒

熊B好鐘意扮死

熊貓係熊黎架
本身叫貓熊

我話熊貓就係貓
鯊魚唔係魚呀

要轉燈啦

竟然綠燈

qq 好叻仔wor

健康熊呀

阿爺跌到咁 港女都唔跟 睇來又可以CALL下 等佢彈

賺夠啦? 而家先起身

跟升唔跟跌

等一陣爺西一定會V, 100%會V上去轉燈, 到時港女又會跟住爆上去268

笑撚左

去到258當唔準

上得9gag多 草埋依啲鳩圖係電腦

諗緊今日走定坐埋聽日先走好
feel到有d唔對路

個樣串撚到

根據觀察50 % 準

270一定上唔撚到

Let’s see

一係中 一係唔中

俾你睇下我個on9倉

個倉唔on9
on9在紅綠燈調轉

清邊到人 綠跌紅升

中國特色

大陸仔

鐵塔苦主

富牛內設

抵佢輸

一貼圖就知你衰咩

溝溝隻屎塔同7500
5仔就留比個孫

坐好少啫，我帳面都輸緊12萬，誠哥快啲俾返錢我呀

人地凈係可以靠呢樣打飛機，唔好咁啦

熊b 準備又打靶

可以改返做紅跌綠升嫁

我都識轉返，邊個位較

設定>報價設置

多謝清，終於順眼d

講笑 撚下你者

有野唔明直接問線上客服
雖然中支, 但線上客服真係一流
有問必答好快回覆

已較

有無仔細研究過佢d 收費

又預備拉升

邊D ?
細期來回HKD 10.6X2
細MIKI 來回USD 2.22 X2

有無存倉費？d call 牛熊都係咁計？

問問客服好D
有免佣其實支牛唔貴了
買牛熊無記錯係好撚平收費

多謝解答祝你今日大法成功

星期六巴幾時咁有禮貌

唔洗輸咁多

內銀好吸引

大大棍

升撚到深處

玩開牛熊 想問下點用支牛買細期

市場>期貨>小恆指

Set 26750 -1

268未

開期貨戶口

市場>期貨>股指期貨>小恆指

入好油了，上呀

268 -1

啊係, 要開通

大家儲好call 未

升得LU

想問期貨點禁先羊錢？

開兩個acc , 買曬兩邊
Enjoy

係頂put or 係底call

一早call左，等去273

港女又黎陰升

係大牛屎，要比d 志氣，起馬破大頂啦

今日走左先黎升
臭閪

慢火煮熊

又黎268

唔慢，已經等唔切

話左阿爺跌佢都唔跌
又玩跟升唔跟跌

一棍棍上

我喲熊呀

玩完巴又然

哇 做乜撚野呀

掛左268止賺, 快啲俾我平唔該

就到啦 條撚準備好未

set 左268 put

爺西都唔係升得好多, 港女自己有自己爆上去好撚ON9真係

痴撚線 上水就咬鳩我
屌你老母

當輸200點dji算

去到再部署

一齊賺錢錢

殺27000熊

升乜撚呀屌你

港女要升實係話咁易，朝早開call fat fat

268 以上唔好call la,有儲call 既，enjoy 吧

20分鐘抽200點

Put威278止

醒，正路打唔上既

坐多兩個月就會羊錢la

270止

睇住你黎食

跟塵巴羊錢 屌你老母

起馬275 先安全啦

下就單日轉向

尋日你明明有牛跡

食個糊先

哇....勁

收工算
廢事做多錯多

我都希望

頭先講左少CALL 試下

下就轉向倒跌多過100點收市我捐500俾612+抽一位巴打幫佢奶腳指呀

淡雞

兩日升返哂跌嗰500點
你老母臭閪

賣身溝貨啦

坐定定就係咁簡單

你老美咁強點沽 日日新高

行range 仲玩坐貨反手7200 已經羊緊錢

ok 跟！

沽緊dji,坐緊200點

利申put 緊

又想上3 幻

月尾係震倉呀
熊軍撤退！！！！
我繼續坐

港女似行range咩
我覺得270應該會穿

dji 慢慢坐啦 都係8舊水

我屌你牙

淡友走先
呢度交俾我得啦
已用熊回返60 點血繼續坐

衰大貪無上車

醉巴又贏

268

因為佢lock住我用黎玩嘅錢

平左佢就唔會lock住啦

282幾時開返可以入賭場

14億拉你200點

下午得唔得呢

有無加沽

有撚排都唔開

老細即時收監

冇喎 唔手多
今日wfh但忙到仆街

9 set 267 止賺咁都hit 中

又羊

又要去call g

牛牛 有無得睇牛熊分佈

今日玩過山車 差d比人夾死

有

求教

267 熊b 已慘死

市場->港股

點禁出黎

去港女到

上面成日話牛多啲
但睇下面又唔覺牛多
好明顯熊柱長啲喔
典解嘅

實爆升

因為你出咗post 跌跌跌
大家都入熊了

依加美股每日升到我懷疑人生，淡倉止唔止蝕好

我怕要兩邊夾幾日先再上，268 -> 274 -> 280

想止蝕就係千跌既序幕只有無窮既信念，淡友先會戰勝歸來

淡友點部署，會唔會不停加倉

睇大位摸頂瘋狂試就是了

呢幾日以為千跌序幕，點知日日都v上去

set 多次268 -1

止賺？

呢個禮拜又黎妹妹下上去

無啦MIKI 棍落啊
我點解要大貪搞到上唔到車

張s&p put早走左，仲有張dji put坐緊

幾多開都坐得過

如果你早啲講我張3672.5put就唔會3670走

267 止左la

唔怕嘅，機會經常有

六巴又水人做燃料

無，我教既係方法
邊有話贏硬

張dji297put仲應唔應該坐

坐我而家入，陪你put

今次大家靜少少啦
一定係呢個位call,值搏率高，無得輸
止蝕定遠少少 265左右

265 一鳩就打穿你啦
起馬262

幾時變淡友

唔會再跌架啦，265已經好盡

我同佢講緊call 喎

264啦

最近見264好似都見263 wor
265夜期做左底

熊咗小米想喊

麵神加持喎 咁睇唔開啊

落返25俾我酒呀

執多30點算

醉B 準備帶路

納DEE 點跌都升得返

留意雙頂緊

唔好再講雙頂
一講自動彈左沽得2個字

大牛屎面前，什麼都是屎

上多一百點OK升極都唔穿268垃鳩圾

下下靠一大棍黎推殺完淡倉就回
邊撚到健康牛

食藥牛

佢老味又開始陽委啦

又話268 走

睇日k 港女好健康喎

我開put 位越調越上好快到270

差少少呀頭先

唔緊要實上得返

咁有信念...

尾市跌一波又用大法

張268 起碼263先走 除非穿26338

263都唔走啦 驚閪咩

要牛3690

重有4個星期做trade

swing trade

點樣263 走，除非穿26338

夠本大先玩到

12月通常尾果兩個星期因為聖誕節假期同年尾, 個市會磨到仆街, 分分鐘又200-300點上上落落玩你兩個禮拜, 想有大波動真係唔駛指意

一月我燈上場又升市， 淡友已成condom

賣完腎開多幾張大期用大法

gun
佢同jb 都有升幅空間

jd

升升升

做多日熊油 之後坐牛。。。

醉B 上268 -1 同用大法揀邊樣

set 緊 268 -1 ,大法4 點後做

依家上268
尾市碌返落黎大法

想問下認購街貨比100 咁係咪得返散戶開價

上268-1隨時夾多幾百點上去, 火中取栗利為黎, 大法最多坐一百幾十點之後一定會反杯屈上去倒賺, 比你會簡邊樣

基本上你, 個市無事無幹就會跟住行, 一人踩人你會見到好開心既場面

接近係

呢排北水好少流入，都係睇定啲先

完全正確

有profit 賭

睇來又企穩267 可能又來270

屌你一係屌上268 一係屌落265啦柒頭

好明顯267 d人開始平倉除非淡友投降，直接衝破268

屌不如全部唔準沽啦直上3幻

越升上面就越多熊
hail bear！

港女成日change my mind
唔比人轉淡都有既

最ON9 升上去係靠大棍幾十億咁推上
都唔係健康咁妹上去既 ON99

呢排玩港女唔係好值博，玩個股好過

好on9 隻購我買戈陣2x 幾日已經100

頭肩頂

跌完500點再升返之後呢到靜哂

30格食一半Q牛先

淡淡已無力叫春

你話呀? 我嗌到叫床咁都得

叫火到聲沙都叫

淡友

真係沖上黎比我加沽

黎多次268?

我準備好la

無聊到連市都唔想睇

268雙頂

上呀

其實今日5min條uptrend幾靚

而家無乜力推上屌

懷疑小狗call 左羊緊錢

今日上五天，明日上十天，然後得一夕回調。起視四境，而牛軍又升矣。

熊B已經消失左 睇黎我都要引退

唔通大法時段先上DH???

今日大唔大法好？

未到3點半。。。急唔嚟

點解今日掛D單全部入唔到

太少成交推唔上

掛咗咩。。。

冇
吉咗好耐

又引熊, 正垃圾大戶黎

CALL PUT都有, 全部唔到價又取消

6 緊落山4 點準時大法

4點+1

夾就夾啦
唔等啦

你今日咩倉先

用大法喇!!!!

酒呀
奈奈 出手啦

唔用

你咪呀你 話左今年唔玩期架

奈：今年唔係2021咩

報thx

期指做乜高水？？有冇古惑？？

488年plan

奈B玩緊下月期呢

開心啦, 有香港腳就唔好上車啦
架車死火啦

用愛膚堅啦屌

玩撚完啦, 一齊夾啦
MAMI呀, DADDY呀

上牛車啦屌

見到港女辛苦點都要上267 收

留名上3幻

係囉咁辛苦完全損人不利己

再唔跌, 我奈奈個名轉倒黎寫

奈奈倒轉都係奈奈

咪搞事la

哎唷.......266999999999999

26730 +1

又7200

落番263再上270 ok?
Win win雙羊
不過落先

奈奈奶牛

大法vs奈奈
最強對最強

唔升既

今次奶閪啦,嗚嗚

奈奈入put 幫緊大法wor

先落再升263 反手上黎車埋你
依家你等陣車先

自奶 無乜邊個可以做到

你都傻既

今晚公布失業金人數可唔可以冧閪

咁淡友呢幾個鐘67 la

直上270

任何消息都係升

hsi 收26728.5 一入put就燈撚死淡友

倒轉寫未

多人失業=在家冇野做=拎失業金炒股=升
少人失業=升

電腦分析50%多人 50%少人 100%升

大法又羊

miki 棍跌

唔會跟 大法根本盲升

本身掛左267

遲咗上車

大法又贏

港女黑期話棍？ 咩棍

@小拳石 最後有冇上到3690 牛？

屌那星 聽日我都大法算
搭沉你班仆街

收到風今晚打仗環球股市閪淋

我打J 世界末日

奈奈put咗 今晚點都升

去返297先講

點g 佢靜靜雞call 左

你硬過鐵 冇咁易出 一出就軟 又要性交轉運 唔好搞啦

big drop

今晚唔係我67, 就你地67

大法冇力，沽得

4:30分頂唔順走左，4:31分環球股災

油D 咁薯?

有冇大法支持者

夾緊

信念

好串

今晚制裁中資 mola mola翻車魚

琴晚制左啦 侵侵未簽

你心態唔岩, call左如果輸緊錢叫做回調, 唔係夾, 輕鬆坐下坐下又會返家鄉, 相反put左既就真係夾啦, 家鄉越黎越遠, 除左止蝕或者打靶係無第二個方法

夾緊X2

你俾條路我行下得唔得

奈B乖頂住唔好走OK

星期六巴: 又一個睇新聞炒股既燃料

你唔係買跌咩

大好宣言

係呀但你睇跌

幾時簽？

你put喎 仲唔升到仆街咩

唔俾我今次買岩架咩

你買得啱就唔係燈奈啦

嘩暴跌

一齊羸錢

如果贏到既話

奈奈奶牛 好似好聽D

希望唔好夾咁多啦

個幾十點

以為講緊幾百點

咪就係 嚇鬼咩

call 納dee
put dji

記者: 今晚熊油咖哩boomboom夾夾蕉呀, 有跟開既就會明我講乜

唔明, 翻譯下PLZ

做乜碌咗落山

D錢俾你賺晒啦

美期?幾十點都叫跌

無呢d事

奈B真係贏到

會無事嘅

目標有D遠, 可能最後羸唔到

乳牛好d

如果有大戶巴咁大個本

大戶玩本多終勝，我地輸少少就要去做雞還債

升返晒 就轉燈

唔駛大戶巴咁多錢, 10張大期上落幾十點已經好刺激

一入果下坐幾點已經痛到喊救命

香港腳司機轉左去揸第2架車

call車

你有開十張大期既本 就唔會care個幾點啦

一張細期既本都冇

夜期先跌後升震大法用家

3萬都唔洗喔

你有錢咋

我得番4萬幾咋

你扮乜
你牛熊都玩咁大啦

D人成日扮窮
得奈奈係真窮

多過我8倍

坐緊咪冇晒錢

等佢又再破頂先放

點解會跌ga

跌, 係為左將來升得更遠

你話自己窮真係難聽過粗口

你唔是食左咩

係堅窮囉, 你地唔信咋嘛

沉船啦

大芋睇大法撚唔過眼

掛左268但差少少先到價

我掛後左上唔到車

插緊落去

你睇插到幾多

29650掛

等call

thx,咁我掛定走先，多謝大戶巴

大法又輸

毒絲依家咩倉

隻沽要變紙啦 想知到期仲有冇錢錢剩

咩number

1310526000戈陣貪平

1日未開夜市 1日都唔叫輸

開市call

今次冇講止賺位所以跌

如果到期日個時係價外就冇錢剩 好似係

不嬲都100點

30/12 24000行使價當輸左算啦得2個禮拜點跌2600點

預設止賺

26720收市
即係夜期大約去到26820-26850

我都當無佐架啦努力係其它地方揾返算

熊絲去左邊 又針左？

似係

有冇人反向大法咗

我

同船 100點食？

收左山la

全都玩完了

晏D會升番，都唔知驚乜

大貨都仲係屌米巴巴坐貨師
指數嘅話坐住少量7200囉

1000點食

你走呀

出現了

準備升升升

記者翻生

記者復活

返嚟加持牛油

記者出現
奈奈買put

升升升

我268put喎

我26750

夜期又做對奶出嚟
要升喇!!

聽日273了

飛走晒啦

唔好加持呀，我張put 冇喇

走呀

270呢

升到火箭咁
喂～ 有冇牛油帶過黎

留係頂唔理佢

點解你可以call /put同時行既

點解會咁架

Cfd

仆街。。。記者上水。。。

佢又熊啦買升先

有時候就係咁邪

到底妹市想升定跌

出現咗三個波，要上喇!

美期爆升緊今次上到268啦掛

記者出現左 己經係大利好

許智峯流亡了唔走有排坐
其他人快撚d 走啦 逐個清算緊

點解miki大棍跌，佢先出現，搞到走唔到

好似跌唔落

淡友post 係咪要摺埋

摺埋全民皆牛就係爆破嘅一日

好灰 愈黎愈少人

有人架

太多淡友唔係好事，始終升既日子多好多，跌就一兩日

一睇錯市就靜 咁既風氣唔係幾好

係落就爽手啦磨

應該上黎叫春先啱
可能之前上黎圍爐比人串到一地都係唔敢再上黎

番來囉 番來囉 牛油有救

對股市好失望

Hsi呢幾日來來去去都係呢個range
有乜好叫

以前都係行range 嫁啦幾十點都可以食糊啦，有咩關系

所以咪冇得好叫
你話上個月一日升成500點就夾死啫
你日日密密食都冇乜事

齊齊賺，大家happy

無野叫春都可以9up 下
希望淡友post 唔只講股市
講下其他野都好
淡友post 係一種傳承唔好落得沈陣營post 下場

miki肯跌未

繼續上 全力上 無論miki 跌幅多誇張

大樂蜂點餐係咪一定要講英文

沈陣營係咪摺左

打錯，快樂蜂

收到風

下跌曲線

係咪自從18 年股災之後
沈大師1月話一股不留，2月頭就股災

夾緊幾十點
彈返上去比我走

納dee 咩事

大法今日令人失望

同道背馳

佢同subway我次次去都講廣東話 但係又唔覺啲店員有咩唔妥我咁喎

this this and this thank you

等開市啦

Kfc 好食好多

有次我講廣東話
條南亞佬用英文答我
咁撚串，我咪用返英文應佢

唔係 可以講賓賓話

put油時間又到啦

就黎唔記得我仲有堆7500幾時先閪冧

放到發霉

好撚凍呀

put油

睇波音起飛
唔好好似上次咁墜機就ok

miki 都升天

平平啦，日元仆曬街，唔知咩啟示

美股一開就

美國道納齊升，龍市到

笑左唔跟升

大法發力

同我大大力沽爆佢

今晚沽到落地核

睇黎要過夜

收手啦

掌你咀仔

張數少到離譜

ba gogogo

一萬張都無

今晚將會係黑色星期4

12 點星期5

如果企穩左3萬

今次唔係形容做衝三萬點，係慢慢爬上黎強而有力

大法加油我追返多手豬既錢就走左

老美唔會跌啦，無消息只會一路夾上去

當你咁諗個陣..就無啦啦衝落山

今晚開市都無野睇

晨早咁諗咪一樣一路夾，佢個邊淡友廢既

牛gel!!

我估納指一陣會直衝落山

暴跌600點

dji秋名山車神

今晚將會係納指最黑暗既一日

點解縮左水有大事發生

波音痴撚左線

200 蚊入，同我gogogo

納指600點WOR

日元仲係成碌柒咁

熊B死了

大法又然早左落車

有冇醒目仔見到記者即開call

張call , 咁就賺左3倍

3幻就比人沽

hold put出事

750 居然係最接近

248 有冇勇士減佢老母

見到記者巴出現，早知反手坐緊300點

避險情緒高漲，究竟咩事

屌打錯 268

終於3幻

跟記者巴玩真係輸左都唔知咩事

牛油已經溶化

升，正

星期一個日無走....真係我錯

記者入一入黎撚完大家 拍拍屎忽走左

今晚個勢唔對路

挾撚死人

收到風
今晚暴跌600點
我一晚返晒黎

納指

同感
冇貨但盤感好怪

玩完巴食得啦

268 到達

今晚夜期少硬

唔俾跌係咩事

嘰嘰

反手未

傻la 聽朝先平升撚硬

食左了嘰嘰

rich

低位揸波音依家放唔放咗佢先好？

波音痴撚線，渣緊call, 賺緊3.5倍

日日贏好過返工

你動搖唔到我
麥鳩都玩過曬，工就緊係要返

佢真係屈機

波音衝240好誇

我都有

未算呀 留言幾句撚完淡友 就走左

應該係專登

急回咩事

應該係食糊棍

3千幾成本，賺萬三蚊，可惜買得少，痴撚線波音

納dee畫咗座山出黎

大法完成100點任務就6落3

講個笑話。納指

又破左頂 仲想點

三頂

走唔走好

如果覺得係牛市，可以hold , 佢唔止呢個價啦

可惜sofi 冇得玩call

用支牛啦，低成本好爽，過期都唔可惜

個市真市真係牛撚到

每更新一次都係升緊..搵次跌得唔得

你笑果個納dee 又扯返

講個笑話
淡友
死晒佢啦

我係支牛到睇到有call put 恆生指數 但係點解我冇得交易買賣

要開期貨戶口 同埋資金調撥到期貨戶口到

我知 我可以買期貨 但係唔可以玩期權call put 恆指

我都係走咗先低位再接返佢

無玩呢d
問下人工線上客服

祝好運我坐到尾算

好似要比錢？

天父爸B..可唔可以令納指跌..呀

比條生路行下
以後唔做淡啦

道指自己慢慢爬上黎，真係好西利
比d 掌聲

一陣咪直插

又試衝Dh,波音

屈機劍指450

唔該曬 超巴 硬巴
我係淡友嘅新丁

早走左

有賺就好，捉到低位算好叻仔

聖母mami..可摸耳令全球閪冧..呀

比條生路行下
以後繼續做淡

奈奈唔貪心
一千點打個8折
聽日跌800點

Sqqq左？

升600 輕鬆

大戶巴有冇咩新操作？

屌

又爆佐

暫時指數無

屌一聲
爆佐我就回

個股有？

小米，爸爸唔好掂住240-250 先值得博

下，反晒方向喎
不如求佢升少啲，唔好蝕噉多算啦

衰貪心冇食張put,搞到又坐緊100點

又黎喇法則

尋晚30050溝左張put

miki 而家又3幻

攻左3次3萬都企唔到 3頂
港女應該試下270先

又到啦

企唔到就落返去啦

cls, 又3幻落返去298俾我走啦

試吓再溝多張

琴晚企唔到 今晚就企穩

3690今日似出事

Put張美先

財報一出 全世界都睇到佢唔賺錢

而家話會染藍嘛
同屌米巴巴一樣，染藍前都係插一浸先

勇武 ON99 MIKI 唔識跌架

29700put個張，都唔知仲有冇可能返到去去返如果298都好

今日又升

你唔係牛左咩？

美團我不嬲唔睇好
我宜家手上得10手Q牛同1手JD牛

太好了

尋晚尾市，殺得靚

蘋果又升

有貨?

點解可以keep住有咁多熊

+300%

轉頭落黎車埋你

死唔認輸姐，熊軍識番工對沖，唔駛擔心

記巴返嚟啦

院友又出現即係有排升

最大既老千股，比人拉，就升到仆街，買個個都用心不良

我想反手加入牛軍

見到你即係牛軍又然啦屌

多謝記者

尋日lunch之後入咗牛
今次打算渣耐啲

醒

你唔係睇淡嫁咩

期268

去返29800得唔得呀

268 以上唔加注啦，牛屎enjoy

首領rip

67喇首領 記者一出黎就打上268

熊過表示想死，26850就斬倉del app

set 咁近

HSI 現貨 26811.59

張敬軒群組
要大爆發了

升呀

升啦升多啲俾我沽啦

你根本係牛軍黎

我一向玩好短線
可以每日唔同方向
不過今次想牛幾日

今日上270好無
上撚到咩

今次270啦
或者26999

幾日無野了

你出親黎都帶牛軍羊大錢

唔好再講牛油當幫忙

熊軍冇撚羊過呀

282真係爆升

國際提款機，準時啟動

比d力水

期落返晒

Btw尋晚美股收市前大棍殺落黎點知而美期又升番晒上去追沽既又俾人禁住黎屌

Sorry lo

勁假升小小
一陣開市先爆升呀

上返晒喎

俾位牛軍上車呀

梗信你